第一城2房連天台626萬 呎價逾2.05萬今年新高

第一城2房連天台626萬 呎價逾2.05萬今年新高
文章日期：2020年7月28日 21:00

"十大屋苑之一的沙田第一城，最新連天台戶以626萬元高價易手...單位為40座頂層戶的2房戶，實用304方呎...實呎20592元為全屋苑今年新高..."

早1，2年前 嘉湖連天台 好似都係差唔多價錢
好似又係3房（冇記錯既話）

冇野了 沙田原來2房 自膠

連天台 唔計

個天台係用嚟跳？

300呎 600幾萬

天台應該平D
要maintenance

咁天台點都有100幾十尺嘅

連天台唔計啦 多左百幾呎